我正式宣布曼城勇奪2019-2020年度英超冠軍

上年防中同左閘個位未解決都騎撚住你地

今年買埋洛迪同angelino

下年真係輕撚鬆

計漏曼聯

推

呢隊垃圾起碼重建20年先上得番頭4

咁宣佈撒回逃犯條例 釋放義士未?

無左隊長喎

條友輕度弱智
可以不理

我鏝唔缺中堅

真心？

So?冇球迷嘅隊

拿仔，石頭，白文，加西亞

猁狗夠多球迷

有英超未

王者猁黑鳩你20分啦 唔好喊呀到時

利記奪冠先

好嘛

未，

歐洲超級盃

咁為左香港

我地波台手足一齊忍辱負重撐痢贏下季英超

我希望用猁記一世冇冠黎換取香港民主

膠兩球 膠1球 膠1球 膠

願意用以下獌狗祭天換取香港自立

拿仔成季隱到仆街（除咗歐聯）

石頭一腳踢走猁記個冠軍

白文有熱血飛鏟

加西亞 高質幻幻

我鏝仲會買人

加多個送禮勤